[3台] 呢兩個無限plan 有無伏 [打手未入]

有無ching 用緊嘅可以勸下世

2&4 呢兩個無限plan 係未伏

1. $78月費 4G無限上綱 5gb公平用量 21M速度

2. $118 4G plan 21M上網速度 無限上網 無限速

3. $98 在職人士plan 4.5G上網 300M速度 6gb數據

4. $168 4.5G上網 300M速度 無限上網 無限速

下 竟然無人用緊
我就唔信啦

3 台本身就係一個伏

但又有一堆人話啲人過晒csl 同smt
3 宜家唔差啵

用緊2
無伏

東西鐵地鐵 巴打搭開邊樣多呀 有無成日load 唔到
會唔會一個月用多過幾多下個月會勁慢
正常情況一般收幾快呀

因為我本身都想用2

搭開巴士多 間唔中搭地鐵引象中無咩點停過
無成日load唔到
一個月用over 25gb
長期15-21mb/s

搭單問下有冇巴打用梗4個個plan 想問下收得好唔好同埋個速度如何

岩岩由數碼通轉左3 plan4果個，用左一個星期，感覺好過數記，係西鐵睇youtube都冇問題

用緊$170 無限+唔限速
收得好過smt csl

168 plan
下載最高106 Mbps 上載46 Mbps
Ping數比較高（25ms) 市區會更明顯(4x ms)
地鐵唔洗load 空氣

用緊2
過40gb 限速7.2mbps

爽呀喂 即刻轉

Plan 2 21mbps 唔夠快咩

我插router

玩到呢招
你真識玩 學到野

用緊168叫做真無限plan
地鐵收到，地面都唔錯（前提唔多人用）
過左30gb就限你速得返7mbps
總結［垃圾］

正常番放工時間算唔算多人用

係 又呃鳩人話真無限

睇到都 上到網，無咩大問題，好少no空氣

咁當佢168蚊有30GB 都唔錯啦

咁21mbps 夠我睇ig youtube 啦
唔洗 300mbps了
慳得就慳

用緊4
係地鐵睇片無難度
金鐘中環個d都唔會load唔到
利申：港島jj

我係西鐵j

2 同4個差別係未速度only

之前用左幾年3都係食晒屎
依家竟然咁多人無伏
真定假呀

個速度會係天與地
除左限21mbps之外延遲值都會高d
唔打機可能無感覺

21mbps 夠唔夠睇ig youtube 呀
有時係屋企會打下傳說嘅 wifi 爆ping 就會轉data

同意係屋企用data打傳說好少爆ping

plan 1 好過 plan 2?
頭5gb全速

留曬口水。。。

續約簡左2
21mbs 應該夠做
係繁忙時間7-9mbps
應該睇片ig 都ok

可以share plan code嘛?
Thanks

5gb 唔夠用呀 番公司係wifi

開始用緊未？ 感覺如何

未用 本身用緊全速3 6gb

佢打黎同我續架喎

用緊2
過左20gb
西鐵全程上到網睇到youtube

有你呢句我就流晒口水啦

幾錢? 我2020先到期, 3已經打緊黎話續
我得5GB成日爆都想升做Plan 2, 好似都係168

$138

可能我有排先到期佢唔會咁快平比我

叫佢waive d 行政費個d

2 4先係真無限
1 3 都 FUP 得返 128k

好伏 唔好用 成日收唔到

知道啦

我成日係室內人地爆 我2g都唔得

你邊個地區室內呀

鰂魚涌同觀塘
觀塘尋日先係one Pacific室內都唔到 on9

有冇新界西jj用緊？
N年前用過3 收得麻麻 但見巴打話呢一兩年多人轉smt/csl而令3快左順左 想知是咪真？

行申
Google pixel 3
同iPhone 7
換過卡落去

我係洪水橋 上水 tst 多

呢個咩plan 318???

318 咁貴仲要咁廢

用緊2，個時仲係我仲係$146：而家118，無任何附加費，抵玩到爆
平時都用到15,6g，無減速，成日搭東鐵既話，建議揀佢，之前SMT係東鐵係斷到仆街，其它位置我都唔覺佢收得比SMT差

21mb速度，除非你要睇4k或者囉離download大型檔案，如果唔係你根本feel唔到佢慢，絕對夠用

另外如果你追求速度，我建議你玩168 4.5g上網啦，我個時都未有呢個plan，如果有我都玩呢個

仲有重要一樣野，可以手機share出離

有你咁講得啦 馬上簽約

真定假呢2日睇緊轉台plan都見到2.4

尋日問個fd佢話3係垃圾

屯門荃灣接收還可以嗎

Plan 2 118+18無限咪仲抵屌過自由鳥？
用緊自由鳥140 15gb

我係4.5G無限，平時真係無乜點慢

我都係用318

118 好似係全包唔洗俾18蚊

318呢啲貴plan唔係即係分期買電話嘅plan嚟㗎咩？
邊有得比

咁仲抵過自由鳥140 15gb喎，一樣都係21mb
係咪要新客或者續約先有？

唔係吖，係續約被人呃咗，不過見用落快就算

好似第四個係過8GB會跌落地獄128kbps

CSL CMHK 3HK 都有係手， SMT 唔知。

地鐵係 3HK 無敵。
户外收得足LTE, CMHK 最快。
CSL搭地鐵係 loaf 空氣
但返到公司, 收得足 LTE, CSL 都無乜問題。
我返屋企 share 俾 電腦 / myTV super.
個個月 500GB 都無限速。

個人認為 $168 都係多 $50. 食少個焗豬已經係度
上 YouTube 極速 load 1080p vs load 720p 都斷斷下
真係心都痛

SMT一向多傻仔吹奏ga啦，你老尾d plan貴到，個時續約仲開290$ 6gb個d垃圾plan比我，你老尾週街都開緊百幾蚊plan，收得好我又唔覺

大把撚樣未用過3就人講佢講話人垃圾

尋日問過118 168 都係實比 唔使再加18

但簽24個月。。

118 plan load 720p 都斷斷下
慢成咁難搞啵

你 24個月後可以手機唔上網？

我意思係用完唔岩心水 就要用24個月

你話一兩年前
LTE 無限plan 要 $3xx 一個月
就話要考慮下啫

今時今日 under $200 都要計住計住？

咩叫唔岩心水？
你有家人有同事架嘛
屋企收得差又有 WiFi call.
公司咪拎同事部手機撚下先囉

岩岩 fg 得嗰15k
緊係慳得就慳啦

垃圾大公司都無wifi
驚我地玩手機

Diu
人唔消費
邊有動力搵錢

我叫你問同事用緊乜台
睇下收得好唔好

用緊4 員工plan 無伏
返到屋企都無連wifi了
平時睇片打機好順暢 地鐵都收到

個個都上台出機 3 4 5 百蚊

掂呀喂 錫晒你

都係csl 屌晒鬼

我舊客$174先得6GB 點做到168無限

用緊1

佢報咁平比我都係想我過檔姐
轉去其他做新客啦

感覺如何
同2差啲乜 就係5GB 同無限嘅分別？

其實真係好貴

你一部 iPhone XS Max 都 $10k
兩年除返開咪 $416 加埋無限plan. = $600
合理啊

你FG, 認識下香港消費模式。

最幣係佢地得4G 5,6 GB 都無所謂咁
明明我hkbn 5GB 都係$116

用緊4.5g真無限+大陸2gb 每月$306
貴 但算不過不失

你返工
搭車 / Lunch hour / 出街等人
都會上網 要用data
你肯定為了慳 $50 ？

Cmhk
6GB 中港澳 full speed. 然後 128kbps 地獄無限用
Staff offer $106

我concern 係118
21mbps 夠用
4.5G 貴50蚊 又唔需要快咁多
不過會問下可唔可以用用下比貴啲upgrade 上4.5G

128kbps on9 wtsapp load 到字only

21MBps
咪即係 3G 速度

就係唔想慳住用 真無限算數

無所謂
免翻牆 TG Whatsapp IG FB 點會用到 6GB

我都睇緊1個個plan
用緊hkbn好慢好想轉

下 有咁慢咩 load 到ig youtube 就夠啦

返工掛機玩黑色沙漠都抵返晒啦
仲可以無限睇片 又可以係街用手機睇波
最重要係可以share hotspot

3G load IG真心慢啊ching

講真丫 168你帶幾日飯都慳左返黎啦

我都用緊無限

我覺得唔錯，至少我接受到。因為我之前用開1GB公平使用嘅無限3G Plan 1Gb之後就128Kb 慢到仆街。

同埋我唔係成日睇片，最多都係Wts, IG咁，所以要求低少少

21Mb夠睇有突啦！

又有人話load ig 好慢

你聽條撚屌講啦，21mb夠晒，再唔係，好簡單，自己將屋企router壓去21mb速度試下咪知囉

前日轉咗爛3 168
感覺同SMT差唔多，地面信號麻麻(尤其室內易有死角位)，但地鐵收得ok，睇片又快
168算係咁

21mbps 都唔會收足 當佢有7mbps 都應夠啦

不嬲都係舊客貴過新客㗎啦

21mb絕對夠啦，每日都係地鐵睇youtube

無wifi 咪真無限囉

207 真無限 tradein 機都成$3xxx 一年

下，係咪真架？！

唔係過咗40GB 繁忙地區或者時間有機會鎖你7.2mbps咩

我join366 plan
一年半前join個時冇咁平
建議你買張sim試下收得好唔好先

因為我用緊呢每價 我個plan係8GB後落地獄

我用緊4,$168

無限4.5g,我仲會用埋黎share wifi落電腦

續約 被騙

電話PLAN好濕尻,續約係最唔抵,轉台一定愈轉愈平

我用緊smt 就完約，諗住呢個幾抵，心郁郁想轉
但你咁講完 我有啲驚

$168 個plan 究竟用幾多先會落地獄
有啲又話8GB,有啲又話20GB

好似舊客簽果d約先落地獄？

新客轉台果d唔使落？

下 咁多人都用工20 30GB 都無話落地獄嘅

有更好選擇

請建議

用緊3 ，過大欖中間位，㓅九橋入口，錦上路，都會斷線

唔會落

20gb後都一樣4.5g

利申用緊

有時會7.2 mbps 架

可能你果頭冇咩人

對舊客好衰

3 幾時變得咁積極，合約仲有7個月都sale 我 4果個plan，但要$196

???????

如果係就正啊 呢個價好吸引

好似話要到完約前3個月先至有優惠

岩岩問左3個sales，$168個plan 係6gb 之後就fup

下
有人唔fup

呃人架🤫想你寫約，用咗你就知中伏

鴨記買卡試咗先,走左唔啱用要綁兩年

我用緊人仔，完全冇限幾多gb

佢寫就寫20gb，但個sales都同我講話就算爆左都一樣咁快

我宜家個個月爆，一樣4g速度

好有打手feel
人地都無講佢個FD係吹奏SMT,你就衝出黎踩smt,幫3HK打飛機

中移動有更重要任務 有黨委 你明既

問個sales 話如果你個約仲有半年都可以簽定先

真係垃圾屯門用cmhk好過

爛3一入室內就好撚慢
利申啱啱轉168

最慘我家陣得78蚊5gb唔夠用

家陣要轉黎轉去先抵用

舊客係狗黎

唔開好價比你咪cut左佢 你用開都覺得好用啦 係唔係先
我d 屯門朋友 用3表示垃圾

係唔係全速？

支移狗也 不屌

屌 食屎啦 簽左約先見到

邊區

葵青

有無人洪水橋 尖東 上水中伏

咪撚嚇我喎，我啱啱簽鳩左約 撚樣和記

暫時都係1x-2x mbps左右，室內室外都係
試過1.x mbps 室內
又話300mbps
利申葵青區

頭幾版嗰d係咪全部打手，個個吹到雪雪聲

用緊3 一過FUP 慢到頂唔順
已開多張1010無限

但港島線 3HK>1010

你咩plan 個sales 話無fup 架啵

一早簽 crop plan
$148 6gb FUP

Fuo 係指會鎖死係128 kbps 啵
會咩

次次打黎想水我240$ 4.5G
我都唔SO佢
永遠無比平PLAN我

上到40Mbps 算係咁
3要快我諗得黃埔可以

fup係會降低priority

FUP有兩款
一款係降低priority
一款係落地獄128kbps

咪算好咯
有無諗過csl話600 mb但係轉過頭得1-2 mb

168個個實測都有40mb左右？

咁降priority 有無大分別

無 一樣睇到1080p 順

個個轉哂去smt同csl
閒日6點地鐵一經九龍塘/太子/金鐘 csl一定上唔到網 smt會落左3g
3 用到4g睇到youtube
同埋3以前伏係伏3g 佢個4g不知幾正常

佢個fup係降人priority咋嘛 少人嗰陣一樣可以上返全速

2 or 4
不過你買張儲值卡試下就穩陣

用左好幾年3hk

樓主轉左plan未？ 門市有無2/4嘅plan架

過舊登電訊台搵sales啦

3有時都收唔到(繁忙時間)

伏黎 我用緊4 老母用2
4就成鳩日斷線 老母用2就淨whatsapp好似無乜問題
永不錄用3台
屌佢 我仲有年半約...

連登真係好撚多3台打手
奉勸大家 自己小心

撚樣和記 啱啱簽鳩咗約

屌呀 咁樣講一講我簽唔簽好

連登一定係smt打手多d
最平有得加fup嘅plan得6+6GB 回贈完先298+58
貴人成百幾蚊係地鐵分分鐘唔夠3快

Smt 真心快喎

利申: 打非中

爭咩丫 買部雙sim機 主sim買張室外快嘅 smt/csl
副sim就買張係地鐵快嘅3
去到唔同地方就轉黎用

平時大概1x-2x mbps
間唔中某啲位置都有4x-1xx mbps(真係極稀有)
試過收兩格得個位數mbps
利申168用家 未過FUP

幾多gb會fup？

6

個人覺得 你如果出街唔會睇youtube/打機
都可以簽
但可以有更好選擇
如果比我重新黎過 我會簽Smt/csl/cmhk/自由鳥
D fd用呢d好似都無乜大問題
3就永不錄用
利伸：非打手

我平時去屯門 九龍 旺角 荃灣多

出街會睇ig 打傳說

咁唔洗諗啦
我都有玩傳說 斷下線 隻英郁唔到
成日發生

用緊$78 頭5gb快 之後慢速
未試過慢速有幾慢

你唔會想試

慢到只可以load wtsapp 字

係搭車會爆ping 定所有地方都會爆呀

屌你唔係掛

Lock 住128kbps 有耐性同少人啲都load 到圖嘅

用慣全速4G
根本無可能忍受到128kbps

吹到3係地鐵快過smt

真心 試完smt全速地鐵 返唔到轉頭

搭車咪鬼打傳說雷人啦
你搭地鐵玩傳說咩台都死啦
係荃灣元朗區 3hk其實唔錯

極少極少會打 我只係講我唯一一隻會玩嘅game 出黎姐
搭車都係聽歌連登
但係屋企打 成日wifi 爆ping 都會轉data
咁會唔會出事
住元朗區

用緊4 真心正 本身住長洲 用緊6mbps上網 依加可以無限咁用 上個月用左50幾Gb都冇減速 keep住睇youtube 1080p都冇問題 地鐵都收得好好

打手
人地新界西你講長洲

今日簽約 好緊張 出晒汗 手都震埋

日日都地鐵打傅說carry人
利申:smartone

過咗fup 喺石硤尾測都有7x mbps
可能葵青區普遍咁慢

祝你好運啦咁...
勸就勸過你嫁啦

頭幾GB就係跟PLAN速 之後跟數據王係得7MB 但都夠做 上個月用左百幾GB

小打機又成日拎電腦出街些牙埋比電腦上網
有時都唔記得連番屋企WIFI 呢家考量緊唔要家居上網

2 係咪無左??

係中伏既先兆

樓主轉完 用成點

三月先生效

4 okay !!

我岩岩都約左sales 2月先生效 168 4,5g任用

睇下ig youtibe 21mbps 都夠用掛

我之前用smt個2mbps個無限plan都夠上IG youtube,不過smt果個無FUP

有冇bro 用緊2 又用緊pocket wifi share 出黎？ 我用緊小米果隻， 幾部電話連左之後就好慢

有陣時要試過中伏先知成長

轉台? 定係續約

伏極都好過csl

轉

簽個上台合約都咁，你見工/結婚咪心臟病發

用緊168
都係咁。。。
反正我係屋企都唔開wifi
我fd 話 21mb 都夠用

有冇人知依個係咪姐係Plan 2?
近日 3 HK 就聯同豐澤推出 4G SIM 轉台優惠，4G 限速 21Mpbs 5G數據計劃每月基本月費為 $98, 但合約期內額外送你4個月月費，考慮合約為期 24個月，扣減4個月月費, 每月月費實為 $81.6，不過以上價錢並不包括 $18 行政費！
Source from here:

百幾蚊比你全速到30gb仲想點

講得出csl cmhk 無問題就知

只要唔搭地鐵 3hk 絕對係好洗好用

利申: 渣車 / 巴士

地鐵3依個價位都唔會點輸

唔睇價錢： smt > 3 > csl
睇價錢：3>smt > csl
屌佢老母年幾前smt 轉csl 用到火滾，仲要等多半年先走到

有無sales留tg 想轉台
唔要csl唔該 垃圾台

自由鳥都係伏

仲有無$118 無限plan ?

你用過3未，地鐵就算繁忙時間都上到網呀

係街反而1010 csl 屌打3hk
等緊3完約 覆蓋過去1010

地鐵港島荃灣觀塘線csl 長期收爆4g wo

[url]不過數據傳輸量永遠是0kb/s[/url]

新界撚表示ok啦 不過不失

上星期簽168
118 應該仲有

巴打有無sales電話？

57004994
求plan王apps果到一堆 再唔係手機台定咩鬼台果邊都一堆

thx

公司機咪用 3 , 每日lunch 坐 mtr 食lunch 都上唔到網

咁我唔知我公司係咪簽埋d 3 垃圾 plan 啦

我女朋友轉左3台118,我仲捱緊csl 250, 坐親mtr 我都要轉3g 先load 龜速 望住佢順暢上到

我用緊118 /month 無限4g好正常

你係味簽左3g plan or 2m以下速度plan

呢個真係睇彩數,有陣都上唔到網
利申:我係138 21m無限

佢搵我續約 305 無限
之前用450 無限

轉台啦305無限咁貴

有冇人近排續過全速無限，幾錢左右

冇限數據
加埋港島用冇死位速度快
換左g7之後一秒有30mb
老閪都用啦
地鐵港島東 尖咀到太子全部收到

上2星期168 4.5g無限

咁平
唔係21mbps喎

sor無睇你個續字 續好似21mb 138

305蚊,不了
全速先得30mb,不了

唔止 只係我冇去計

4果個咁抵
我上個月先轉左smt 238果個仲要唔係無限

會唔會成日收唔到

轉台爽好多

完約前4個月都係開我305
前3個月開218
前2個月200
最後依架簽左178
全速4.5G無限 送1gb中港澳

未你老母個臭閪

Sales 搵到你做水魚，開心到
唔好續 轉自由鳥，一轉就搵定sales 開新合約
聽講過冷河只需一星期可以當新客開新合約

竟然咁爽

冇計啦 我都唔想轉台
3用得好好地

same here，305無限加2GB中港澳，又快又穩定真係唔想轉

唔係306咩 利申 同一個plan

178呢個價係咪要續約先有?
屌 而家用緊306 全速4.5G無限+2gb中港澳
少1gb中港澳平成130

屌 岩岩打上去問佢話無2，4 呢個plan
仲同我講sell咩 $136 無限但過左3gb降速on99
有無巴打有sales電話可提供 感激

178係續約先有

新約我搵過最平168 4.5G無限 無中港澳
但可以加50要多2gb 中港澳

真心咩 去吉吉燒又收唔到 落美孚西又收唔到 好燥

sorry 更正
係加50要多3gb中港澳
姐係 168 無限 冇中
218無限 有中

觀塘線, 東鐵線, 港島線, 馬鐵 未試過收唔到

竟然可以壓到個價咁低
我今年11月先完約, 可能因為個價比較高, 仲係$168 21mbps 無限

3台真係要最後一個月先應承續
太早就開埋啲鳩價

就拎呢個價做底線
有冇其他立雜野?

爸打可否share $178 個plan code?

你啱，我記錯

我搵極都冇plan code
得依架用緊既code
可能要完左呢個先見到
你就咁打上去講178試下

真心用左咁耐除左商場好入既位，地鐵同地面都無試過收唔到

我仲有半年先約滿
已經個個禮拜打電話嚟

Plan code 要用緊個plan 先會更新
Thanks

暫時淨係大欖隧道收唔到 不過唔係住大西北 基本上平時全部地方都收到

今日上網睇片睇到好似睇翻版碟咁,由兆康慢到去美孚先開始正常番少少

岩岩先打黎開我240 on99食屎啦垃圾sales

有冇sales個電話

3續約冇sales架
等佢電話就ok
等到最後一個月先續就會有呢啲優惠

唔好再推，依個月明顯慢咗

用左3幾年 淨係推我用貴plan又有數據限制
又催我續約 人地168無限 我就268 12GB
仆街黎 我問佢乜唔係有無限咩 佢答300幾 我屌你老母
完約轉其他台 200幾蚊無限我條氣都服

次次打黎最鐘意話最後呢幾日優惠
屌那星過一個月再平啲
所以話3台一定要最後一日先好續

HKBN仲有幾個月就完約，日日打黎sell。仲要sell黎sell去都係$78+$18果個5GB plan，已經講左唔要呢個plan，仲日日sell

佢唔係話講左唔要個plan就唔會打黎sell咩？我都唔記得要打去邊度講

3台本身係伏

我６月３都到期，想睇下可唔可以做到樓上$178 4.5g 無限速。
佢有無寫話過左幾多Ｇ會有機會影響速度？

20GB同40GB鎖至7M速度

咁都ok 既
但會做到$178?
我本身呢個plan 係幾年前仲加緊監既plan..成$4xx 得6gb..

我唔係sals唔清楚...